想買條iPhone 短差電線 咩牌子com用

之前買過條用左半年至九個月壞撚左
有冇巴打有好野實唧下小弟

落旺角星際買d有Made for iPhone認證既線已經好夠

千其唔好買原裝個條垃圾

Infinity

係黃金買過條認證既2個月玩完
嬲嬲地求其係屋村商場買過條2日又死左
反而屋企長插果條冇認證既用左4年仲健在

其實會唔會尿袋叉死條線？

長線通常用得耐 係短線特別弱智

Verbatim

Beats x個條

品勝

剩係買個頭，再插android線

Agger , 幾年都無壞

你需要既唔係好牌子
以係正確抆線既方式
抆果陣唔好抆條線，要抆個頭，已經可以大量提升條線既壽命

Agger
用咗兩年都仲好似新嘅一樣咁

LM

淨充電買minso

多謝大家

屌米唔係有條lightning短線咩

粗用咗4,5年都有
仲一切正常